黑色三毛警告生效！黑色三毛警告生效！

黑色三毛警告生效！黑色三毛警告生效！黑色三毛警告生效！

黑色三毛警告生效！黑色三毛警告生效！

屌你老母咪以為大家會比你地分化到啦傻鳩，你班三毛夠膽入黎鳩up!我見一個屌一個！

D一毛POST推得好快

唔洗番工既垃圾緊係快

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

手足唔會比班垃圾分化到

推

每逢大遊行前就實洗太平地

佢地係一国二制研究中心, 番緊工
用香港人既錢, 來對付你地

搞左成朝搵唔搵到5蚊

有咁多野唔做去做一毛

屌好撚恐怖...

一毛黨並不可怕，團結就可以收佢地皮

今日又黎喇，朝早就全面進場

大家請維持理性分析！